羅拔臣 vs 蒙利爾

兩個都係英超強隊左閘

兩個都係好低調 唔係好多人談論

兩個都係穩定型球員 防守路數好嘅後衛

兩個加盟時都不被人睇好 但之後搶到正選位

大家覺得邊個好啲？

羅拔臣
蒙利爾

A朗呢？

純粹因為覺得蒙同羅都好低調 所以先問下大家